［凌晨騎溜大箭爵士］NBA 2017-2018 季後賽討論區（45）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

...小心臭雞嬲你

原來我都打錯

勇士戰術執行力真係好高
btw 是日金球 生命石快攻入樽

樓豬又抽水

其實真心想james 輸反次，希望佢今晚會輸

推

難啲
我皇唔會輸game 7
雖然我都有少少想佢輸

VO4 上場真係著晒火，今晚可以keep住就一定無問題

唔會啦，有兩個前湖嘅perfect youngcore，
今晚係咁椅爆一爆都打到佢地放暑假

但係今個series騎贏既都唔過5分
真係打死佢

球證都係一部分

登子送iphone8比全部隊友

下季返金塊

大佬，我想跟你！

當年何等威風
俱往而

送iphone8而唔送X

縮骨

佢全部都送愛滋紅？

領袖要送禮鼓勵隊友
吾皇都好似送耳機？

如果04活塞打呢幾年既湧 可唔可以守到場均<80

唔係西裝咩

今年送老西

兩套西裝加一個手袋
6000美+6000美+41000美

但勁柒

活塞場均50 勇士場均80

特登打錯

50咁多

果然係占迷

然後活塞入唔入到50分都成問題
唔好以為湧得進攻得架

咁緊係齋講守 04塞d進攻現家邊用到

詹姆斯自掏腰包，花費近80萬美元，為隊友贈送了定製西裝、領帶、皮鞋，每位隊友都得到了兩套；還為每人搭配了鱷魚皮包，單價高達4.1萬美元

輸左會點 仲俾唔俾著

究竟鵝執到幾場

咪同之前快艇配置差不多
角色上：
Big Ben = DJ
Rasheed = Griffen
Prince = Prince
Hamilton = 2分版JJ
Billyps = CP3

睇我湧心情

防守差幾皮

做吉祥物

本賽季被騎士隊交易到湖人隊的伊賽亞-托馬斯還在騎士隊球員身穿統一西服的照片下面留言：“我的（西服）呢？我記得當時也給我量尺寸了。

SORRY 你講既替代球員除左CP3 之外
全部差幾皮

IT9 牙波可唔可以贊助佢幾套bbb球衣

下季IT9唔留湖人啦

Dj=Big Ben

認真牙波可以送隊友每人一對bbb

Rasheed = Griffen
差幾班

今日場波，boston搵左真o個個drew bledsoe拍片

可能有得half time lead 姐係0.5場
當之後三場都有既 咁姐係1.5場

1場，湧要賺主場錢

睇手感仔想抖幾耐

睇返fb啲預測 真係個個都預計Mirotic會為勇士製造麻煩

要湊女 打波 不了

預計今場我皇會爆Seed打足48mins怒轟50+

出局

有無人記得手感仔16年個陣傷出幾耐先返

無騎嘅話東岸可以唔洗睇

其實手感仔好似話GAME 2到就出得
不過家陣應該抖多場都仲得

正確籃球理念

個個都識講move the ball，但其實都要有超強個人能力先做到

唔勁咪變一線鷹，playoff球球放你1 on 1

由或者好似亞洲球員去到國際比賽咁，ball movement=三分線出面傳來傳去，最後24秒就過就求其搵條友brick個3分

第二輪

後備出黎攞四十分

湧應該係吸取左當年出得太快的錯誤，今年有少少太小心

今年勁咁多 有名叔都夠做

禾杜話唔減薪 咁勇士點算

收手喇刑天 日日抽都改變唔到我湧將會奪冠嘅事實

紐約人準備in侯活叔

輪流減啦

禾係湧迷黎架

正確出糧理念
Salary movement

禾可以證明

佢老細肯交稅咪得囉

本賽季巫師早早出局，表現讓人失望，在賽季中球隊也出現各種不和傳言，現在頭號球星Wall發話了，希望巫師管理層把那些打球不開心、不想待在巫師的球員都處理掉。

在巫師賽季結束的隊會上，Wall說了很重的話，他談到球隊化學反應有問題，希望隊裡的球員都是想為巫師打球的人。他沒有具體點名，但指出一些球員不合拍、想要更大的角色。

「我們的陣容需要很多變動，」Wall表示，「問題太多，這不是貶低誰，這隊裡人人都在努力想和球隊融合，但有時候，當事情不奏效時，你一直試，試啊試，一直失敗，失敗又失敗，那你就必須要調整和改變了。」

「當事情順利時，人人都開心，人人都想待在這裡。但當事情變得艱難時，你才真正搞清楚誰是你兄弟，誰真正和你並肩戰鬥。我想，所有外面的人都看得出來，或是我們自己內部的人也可以看出來，當我們遇到不順時，誰真正想待在這支球隊裡。」

睇番lbj係咪屌9 k love

講真有少少想睇我皇出局

一來年年勇騎好悶

二來想見下好多老朋友

你再重申一次

我重申一次我一向都太鍾意我皇

屌你老母啦，我皇快撚啲收皮，我要睇西波龍吐氣揚眉啊

我皇就算死都唔會死係西波龍手上

西波龍入final啫係送戒指俾西岸

有邊隊入唔係送戒指比勇

起碼西波龍入，唔洗再比人笑先

Game3,4已經笑死

笑完
都係成功晉級

垃圾rr9倒數
唔信你可以偷到2場呀

RR9都垃圾有邊個唔垃圾?

我勇現任成員

有邊隊可以肯定偷到勇2場
其他29隊都係垃圾

Bye PG

去大飛

猢

nick young > hoilday

幫定rr9倒數啦

難分真與假

乜真係會有人以為我皇會首輪出局
我皇唔做野球證都會做野
g5已經goaltend都唔吹今晚一定更精彩
溜迫到去搶7已經超額完成
等睇我皇熱血怒取g7

無咩可能輸 我銀點會唔做野

談到這支爵士，James harden 說：「非常非常非常出色的防守球隊，很明顯的是，Rudy Gobert在他們的身後坐鎮，他們有一群難纏的防守者，他們將對手引到Gobert那裡，他們還會命中高難度投籃。」
「對陣森林狼的比賽讓我們做好了準備，我們知道他們的大個子會回防，Gobert也會快速回防，但是在防守端，Gobert更好，這有點讓我們做好了準備，我認為我們為一切都做好了準備，我們本賽季見過了很多不同的防守，我們有不同的辦法進攻。」 Harden 說道。

我鐘意左火箭十幾年 送部比我啦

係都X喇

x 垃圾機

電話送黎真係無用
佢地本身應該用緊8或x

威少在2016年已經經歷Durant的離隊，對於George未來的選擇，他也談了談自己的看法。他認為，George和Durant是完全不同的。

「首先，（Durant轉隊時）我是第一次經歷這樣的自由市場。第二，我跟他們倆的關係也都不一樣，他們倆各自的處境也不同。你們也都知道，Kevin是在這裡效力了很多年之後決定走的，而Paul才在這裡打幾個月。」威少說。

「就像我之前說過的，我更在乎我們之間的友誼和聯繫，我真正關心的是這個。」他說，「我瞭解Paul，我知道他肯定願意留下。處理自由市場的問題對任何球員來說都不輕鬆，他得為自己和家人都做出最好的決定。」

淫klay比鬼佬改哂名做Klayoff Thompson

On9啦 派公司機炸 只不過係好似高級小小既機姐

據《New 4 San Antonio》報導，近日拉斯維加斯博彩公司Bovada為Kawhi Leonard的下家開出賠率，結果顯示留在聖安東尼奧馬刺仍居首，費城76人則力壓洛城雙雄位居第二。

走啦pg 唔好再比wb拖累

下季又要jer鳩人25

比D心水大家
今晚溜馬必勝
已 all-in

btw 勇冇curry都仲係咁勁

神呀 我願意獻出關雲長同關平嘅生命
去換我皇第一次駕崩

Our ESPN Forecast panel gives picks and predictions for MVP, ROY, COY, DPOY, Sixth Man and Most Improved.

Most Valuable Player

票數 百分比

1. James Harden, HOU 249 70.7
2. LeBron James, CLE 188 27.6
3. Anthony Davis, NOP 41 0.0
4. Damian Lillard, POR 13 0.0
T-5. Kevin Durant, GSW 9 1.7
T-5. Giannis Antetokounmpo, MIL 9 0.0

Rookie of the Year

1. Ben Simmons, PHI 261 77.6
2. Donovan Mitchell, UTA 190 22.4
3. Jayson Tatum, BOS 42 0.0
4. Kyle Kuzma, LAL 17 0.0
5. Lauri Markkanen, CHI 5 0.0

Sixth Man of the Year

1. Lou Williams, LAC 231 74.1
2. Eric Gordon, HOU 121 10.3
3. Fred VanVleet, TOR 44 5.2
4. Will Barton, DEN 39 5.2
5. Terry Rozier, BOS 25 3.4

Most Improved Player

1. Victor Oladipo, IND 231 75.9
2. Clint Capela, HOU 63 3.4
3. Spencer Dinwiddie, BKN 39 1.7
4. Julius Randle, LAL 33 1.7
5. Giannis Antetokounmpo, MIL 20 6.9

Defensive Player of the Year

1. Rudy Gobert, UTA 228 65.5
2. Joel Embiid, PHI 90 13.8
3. Anthony Davis, NOP 49 8.6
4. Paul George, OKC 40 6.9
5. Draymond Green, GSW 33 3.4

Coach of the Year

1. Dwane Casey, TOR 133 34.5
2. Brad Stevens, BOS 110 20.7
3. Quin Snyder, UTA 77 8.6
4. Mike D'Antoni, HOU 73 13.8
5. Nate McMillan, IND 39 6.9

有rapper證明espn係垃圾

常規賽佢係勁喎

睇到靜也一邊話自己唔係盲反 話自己有個句講個句 應反就反
之後做既野又係另一回事 就覺得好笑

保送 銀仔做野 一定係咁

Most rubbish player in po 1st rd
1. Rapper
2. Melo
正皮rapper
負皮melo

屌你喇

傻佬你都聊

由佢單機喇

咁佢果下係goaltend喎
我有講錯？

第一輪就不了
G7 主場果隊好大優勢
同埋 elimination game Lebron 一向好屈
雖然媒體講到話騎士陣容好廢
但係呢六場 Lebron 打得好 = 騎士贏

神呀 我願意獻出13億支那人嘅生命
去換禾杜第一次斷十字韌帶

rr: 你個傻仔

臭G呢

Melo已經犧牲夠了

Option in 收27m養老是應該的

G持

HI

指住 ：你隻臭g

我處女座=.=

火箭

好好笑

指住 ：你隻處女座臭g

你係咪要燒和平條約

你係撚JAZZ迷

我迷差仔=支持佢個隊

落到場先講

我立即屌你個女

sorry

Ryo蛇放隻教畜咬撚死你

今晩臭g出盡力一定g持吾皇
無力支g持差仔

又屈
聽日要返工，未必睇

皇上駕崩喇

渣

老鼠你今晚睇完你偶像出局好快d死

今日幫公司搞完成日event，依加先有得走

聽日仲要返去執手尾，冇得射波

廢

雜工

吾皇創業未半，而中道崩殂。

Yes

橙

聽朝一醒就見到吾皇駕崩

好想Lebron 輸
Lebron 一贏 我隊raptors 就冇出路😭

今晚早啲訓 咪撚邪鳩住吾皇

速龍打勇士 0%win

我屌你老母，一間返到屋企即訓 教定鬧鐘一點起身睇

又唔一定既
而家既騎唔係以前咁

不過最好都係騎輸

西波龍過到吾皇都過唔到76

如果pg回家，雷可以執咩人返黎 ？

Option in左要佢打後備可唔可以？
佢唔打會點？

內亂 或者坐板

又話支持吾皇

邊隊唔係

我係欣賞吾皇
姐係唔會反沾

唔係佢hater 咁樣

決定起身睇火災

支持你射波

支持你訓個好覺 聽朝準時返工

Trade又trade唔走
留係度又無用又貴
癗真係蝕底

火箭唔會輸

支持我皇50+豬波

自己trade 人番黎

決定四點半起身睇半場

放棄西書把啦

好似公牛咁開左波buy out囉

但okc又唔係tank

換你+kat+JB?

支持76同吾皇一齊仆街死

點換到牙

為左清kanter去到咁盡

不了

其實okc 管理層應該要考慮下重建

當初換返黎既野都無乜value 唔驚啦

西書份約 唔好玩啦

你又想唔想像到阿得分手廢能到咁先

有阿龜穩首輪
果三件又係首輪

雷聲大雨點小

佢係跌左watt
但又冇球權又冇戰術
打唔起雷霆都有責任

冇jb 鬼有首輪
Kat同見頂正一垃圾 打咁耐都0進步

等睇sam 變魔術

換kawhi返黎

頂薪見頂

係紐約有球權打起曬啦
入左幾多次季後賽？
仲要係東部

咁有年都東岸第2嘅

季中都前四架
後面無左jb真係唔得

瘤弱有simc既三國之亂

哪有錢？

Why大家咁鍾意殺肥囝

因為唔殺得龜要搵公廁

暫時都未見有一隊對勇有高勝算

返老還童咩

OKC 仲有個Sam Presti 可以信
認真傾波
但老老實實OKC 都好難搞... PG走 開唔到FA大約 MELO又留低
岩岩完左PLAYOFF 放佢坐板已經出左事 迫到佢走當然最好 但如果佢恨個27M就PK
西書又老一年 同埋都唔知搵咩人夾到西書 KD又唔得 PG MELO又唔得

5年兩億

幾多年前啊
佢依家根本係大佬打法但又冇大佬能力
又做唔到二佬同三弟
俾球權佢咪又係場均十幾廿次出手廿分到咁囉
咁俾牙🐢PULL UP唔能好
戰術地位同球權呢D同能力掛鈎架
你有能力既
PG俾你趕去做3D牙🐢去底角又點話

睇你目的係咩
冠唔駛諗
但牙🐢係到入下PLAYOFF賣下飛
根本唔難

認真你用Melo去湖人換牙釘+pick 可能成功

不過講真 肥囝唔肯打後備真係難搞 下年得返佢同西書唔知隊波會變成點

唔好提d星黎okc啦
簽d平民工兵就得
反正都係首輪遊

第一步換教練先 換完先可以繼續討論

真係拎條鐵棍出黎

講到PG一定走咁

工兵都8M 起跳 OKC 今年自由市場都無空間簽唔到人...

OKC老闆乞丐黎... 今年比一年稅已經係咁
你覺得續PG要比幾錢 一定MAX架啦
MELO又唔跳走 係豪華稅

agger

點會唔走 就算唔去湖人都搵一隊穩定有前途隊刷返靚D數據

再加上pg自己都想返家鄉

一個肥仔換到3個工兵

Melo走 pg留 最理想情況

三巨再一齊個老闆破產啦

MELO走都已經夠理想囉對雷黎講

邊有咁理想

睇下GM點傾
換唔換教練
未來方向先類

Melo今年playoff打成咁 邊隊爭冠隊要 又唔打後備仲要咁貴

依家係佢話事 主動權唔係OKC

佢all star 前數據靚過係溜馬
三分差唔多45%命中率

係鬼
大大個否決權係到

無心打 飛撚左去la啦

Okc會點執隊波，應該係休季重點
換星留星，定搵4隻工兵

真係要還神

看破紅塵 將金錢排第二位 願意低薪加入爭冠球隊

Melo option out 基本上一定搵唔到

如果同okc 傾好option out 再簽長約反而有機

唔opt out/唔比trade咪bench佢囉 佢點會肯打bench

相信如果trade佢去箭佢都會肯
但人地肯唔肯就另一回事

melo唔走
搵咩工兵 就算PG走 都無CAP space簽人
除非melo走埋

Pg三分海鮮程度同紅𨶙不相伯仲

教練換走佢就理想啦
清鬼搞咁多野
啲命中低到屎咁都出咁多
戰術我以為睇緊街場波

莫雷等lbj 好過

咁會係OKC唔肯

仲要簽份長約

billy king d朋友黎

OKC用Melo去湖人換牙釘+2輪pick真係有機會架
起碼Melo去LA打波一定肯
OKC立即減左9M壓力先牙釘又肯打後備雖則貴左D
湖人可以清到釘,牙波可以幫Melo返生

阻住架仔 不了

換牙釘啫係又要塞住個CAP多一年拓咩

真係最差
俾球權得分手由佢打一年順手TANK算啦

2年

牙龜30歲同你TANK 再TANK 就31...

下年得返一年你trade定傾買斷都易D
而且今年係27M同18M分別
牙釘起碼唔會有更衣室問題

我信牙🐢唔介意架
雖則最後結果應該係得分手然後雷第8 9 10咁上下

緊係忍1年 釘係3年..

8910 個PICK 都唔高啦 真係鑽石眼咩
要TANK 要真到衰到貼地

2年
但我都幾肯定阿釘唔會傾買斷

MELO我覺得會制

忍一年 下年傾買斷或貼少少野應該清到

對湖黎講，退化melo vs 消失的釘，兩件都係意義不大，俾melo黎，一定要俾球權佢打，變相練新仔時間少咗。即使當melo真係黎到湖回春，極其量都係衝下po首輪。

傾買斷定trade去湖人

咁點解唔直接忍得分手一年算

睇下Sam Presti 今年夏天又拎住邊個GM 材料 又可以打劫

湖人簽唔到人 咪直接換空氣送去湖人
不過簽到PG
PG:乜又係啊 陳生

釘應該仲有貨你唔試先,而且對牙龜要刷三雙姐冇可能沖冠啦

釘應該要去木牛先岩

咁唔可以比阿龜落場打
佢唔識留力
萬一又入左前八

除左大傷

得呢個可能性去tank

認真

如果4年40-55

都合理既，都要搵人陪wb打波

牙龜除之前有年重傷收咧外真係好少傷

Andre Roberson
Alex Abrines
Patrick Patterson
(Singler唔計 飲水機)
呢三件可以TRADE咩
或者OKC賣adam 換野返黎

唔肯打後備

有ADAMS夠鳥
得分手受完訓練可以出去架喇

水行俠應該好有價

蛭魔

叫佢SF 又唔係金塊MELO..
打正選 jab step jab step jab step jab step jab step

有龜加ADAMS＝三雙
票房保證黎點會賣

Adam 唔trade 得啦

如果 trade Patterson 可能搵到正野

我估Sam Presti 會trade adam 換d咩返黎就唔知

有無人知，鐵王個Detail邊度有得download？？？

真心想遲啲adams走 痴住無腦🐢數據必跌

都唔會有今年神deal 早幾年打速龍 如果可以再成長就話 29歲沒了

Wb 反面都似

沒人BOX OUT

Melo 打番SF做第二得分點，交18分綽綽有餘

唔多覺

27M換張55M4年 我係肥仔都唔肯啦

patterson比個教練用到極垃圾 明明係速龍打得好好

今年都交16啦

第2隊可能有但OKC難D

下年牙龜仲會似今季就住就住放球權俾你

要再睇教練換唔換...
同埋佢似係無乜信心咁

首先要睇下市面有咩教練比人換

Adams親生仔黎點會trade啊
仲有三年約同愈打愈好

直線殺

JAP十幾分番黎係唔難
但真係冇咩大用囉

咁又唔少

不過okc 更岩用心靈雞湯教練

2場凌晨 聽朝冇波睇

我肯撚定下季牙龜一定刷得更過份反正都冠軍冇望

搶david唔俾佢去紐約

牙lue

唔好

3雙仲有咩可以刷

No 曲線

可能Woodson 幾好

三連三雙

35分場

上面咁多討論
點解唔試下trade 走個3雙mvp
反正有佢係到okc 注定冇champ
倒不如砍掉重練
比大約PG
將PG Adams 變2巨頭

wb仲係當打
二黎trade走佢整臭自己個名 而且無乜邊隊想接貨

On9

如果只係簽到一張 max
呢個主意其實幾好

戰術核心係Adams Westbrook

點會放

佢一日係到
一日都係呢個打法
之後應該n年1 2輪 po

想知okc 球迷點睇牙🐢

塞軍一定會但OKC一定養牙龜過世除非OKC想搬球隊

安爺爺最強gm

英雄

比你班連登仔做gm nba會點

okc搞到咁 最開心一定係西雅圖

最開心係禾杜就真

咁接手果隊又無champ
你會唔會接啊？

還返一隊波比西邪圖好冇

轉下話題 傾下呢隊
Portland Trail Blazers
Nurkic por好似唔想開高薪 同埋只想比3年約
垃圾兄弟支唔支持分開

叫銀仔搞擴軍

上年龜未續 大把球隊問啦 綠個陣都問過
不過最後龜決定簽 雷咪唔重建
基石級球員點會冇人接

RFA好睇

其實佢兩個功能差唔多
Cj走人都係件好事
反正都冇咩進展

Wb 肯定大把人問價

Cj去邊

要走啦

狼

你叫kings suns 呢d 出番3 4個 unprotected first round picks
一定lur 飯應

CJ無打過公牛，不了

做鐵爺後備?

其實都有唔少球員覺得cj嚴重overate
而佢又的確好犀利
但你問我去邊又諗吾刀sosad]

換Wiggins

Teague
Cj
Butler
Gibson
Town

可能你話佢打法行唔遠
但起碼佢一嚟就即刻有playoff打

Cj明星級實力 鐵幫佢含就差唔多
同埋屍錐打2號

你接受到無人入場睇癗咪得囉

其實同The land 一樣
冇埋rw跟本冇人會睇

仲有票房

錢就係咪都要比咁多

入playoff 好過

4雙

TO

做咩依家係咪都話重建

連燈仔入賭場就死
吓吓唔CHAMP就重建
真係

下年牙龜去東岸證明自己

起碼司機可能08年就被人砍掉

唔關事
有冇人睇係depends on 隊波實力打得好唔好
Boston trade 左pp kg it 之後係咪冇人入場

比76人感染左

因為見到隊76 tank 成功 同埋有隊湧係到

你攞D大球市比係咪ON9

下限一輪
上限二輪

你知唔知nba大把係鄉下地方

如果加拿大整返多隊波就好

意甲全部有波入

以前灰熊咪係温哥華

回錯po sorry

多倫多真係要多謝vc
Vc其實令到加拿大更多人睇籃波

溫哥華就比較可惜
抽唔到一個打去悅目既球員
仲要年年包尾
當地人都廢時睇

琴晚祖仔點黑哨法

禾杜愛回家 + 登登幾年後友情回歸

個龍避波
唔知買左幾多

好耐冇睇足球
舊時好迷馬甸尼，尼斯達同埋卡卡

主要係人少球市細就真
本身人口温哥華其實唔算好大加埋籃球風氣又弱
多倫多至少人都多D先
加拿大要有第二隊其實蒙特利爾會啱好多

比個red card對家咁lo

整隊滿地可法國人隊
Montreal French

而家變左意假蛆仔天下

之從去左外國讀書就冇睇足球
轉睇籃波

北美唔興足球

以前去us exchange 睇英超

美國興睇英超咩

好想睇NFL

0.....

我個度冇得睇
得nba mlb nhl 同埋mls

50/50

沉底了

要等到1點先有人？

你係美國邊度exchange

我唔係喺美國exchange

係去左加拿大讀書😂😂

我睇錯會然
咁有冇去睇NBA

睇開西波龍
之前直頭ff 西波龍tank 完之後 去抽Wiggins

我係澳洲
好想去睇NBA同歐聯

應該係最後一張啦
四月尾好撚得閒 畫下畫hea下時間
五月忙到Pk

其實好多謝fug一開始話見到我幅畫好開心
比我好大動力 由細到大都無乜做得好

張圖嘅寓意係咩🤔🤔🤔🤔🤔

想睇占士收皮

吾皇vs 溜馬

你畫樣其實唔錯

不過身體啲比例錯錯地

可以上網搵啲火柴人Pose練多啲

去Vancouver 住酒店英超免費轉播
但流行程度就唔知了
以前Nash都睇英超

睇完阿仙奴豬8：2就睇吾皇屌打嘔奶的波

我都好鍾意你畫比我果幅架

仲有

Same

我愛樓豬
btw睇返都嚇親
個晚發神經 無啦啦拎部電話畫

大隻佬真係好難畫
不過我得閒會畫多啲
得閒就補返張靚嘅吾皇比你啦

訓覺 無眼睇我騎

過埋今晚先畫

連登po第一輪垃圾之選
Melo得票數10
Rapper得票數2
所以melo係第一輪po垃圾球員

有排都唔得閒

肥仔幾時都係咁辣殺

岩岩醒起 到底全盛時期既玩具po有幾多mon po會然

因為冇左抽水對象啫

今次我真係覺得 Lavar Ball 親手玩殘兩個細路前途

本來 liangelo ball lamelo 入左 UCLA 都叫攞左張NBA DRAFT 籌

liangelo ball 偷野已經睇得出呢個人傻傻地，無咩獨立思考

而家完全睇到佢老豆更加無

一唔鐘意就抽走個仔，離開 UCLA, Chino Hills

打lithuania 打到一季未完就走，仲要怪人地教練

條友都唔係搵班仔打波搵食ga la
咪又係哇眾取竉搏頭條 跟住上美國電視真人show 拍廣告搵銀

吾皇今晚加油

牙波打唔起/打得只係一般
佢地點算

希望聽朝起身見到黃沾敗走

I asked Steve Kerr if this victory at all affects the Warriors' decision about Steph Curry for Game 2. "No," Kerr said. "He's going to play. He's going to play, barring a setback in the next couple of days."

下場會更兇殘

一陣係咪有得睇mvp對決 harden打wb

好多人都想睇吾皇仆街

唔知之前有無人貼過

想繼續有機會見到呢個靚女的話 ， 就請大家支持爵士啦

Pg13個爆炸頭

Ball一家都係靠大波架啦

某人密切關注賽事發展形勢

.

Tyronn Lue says that George Hill is available to play in Game 7, but won’t say if he will start or not.

希望騎士輸波

復活

繼續訓先

條女似胡培慰

11:59交埋份assignment

預測賽果

有tony brothers
已經估到聽朝起身傾緊咩了

Tony Brothers

全部鳩吹

咁咪公平

今晚皇上會唔會駕崩

吾皇今晚會唔會係最後一次代表騎士出戰

Last一季點都係騎打

巴克利：我會選騎士晉級，因為他們主場作戰

睇下吾皇破唔破到燈

有冇人等睇騎

一早交左

我想睇你仆街

有巴克利

支持你呀樓豬

這樣做對你有什麼好處？

你咁大隻 禾驚驚

無人覺得溜馬會自爆

想睇深夜開會

認真，我撐吾皇，但想騎輸

因為我為左佢三點先瞓就係想見證歷史

如果佢入二輪咁同前十年有乜分別，我咪浪費左時間

溜馬會
騎除左吾皇就唔會咩

你又講得岩

皇上駕崩

下面講左，我好欣賞吾皇，但希望我夜瞓更有價值

自撚私

睇完阿仙奴直落睇吾皇

死湧犬

祝Jxxx Exxxxx ACL

對我嚟講，依場係幾接近高比last dance果個感覺

會好英雄遲暮嘅感覺

睇好jr kk 今場爆

唔會 首輪搶七成功都係創造緊歴史

吾皇生涯第一次

駁唔到嘅請支持騎士

系，我已經無野好輸，公鹿未out都忌你地燈幾分

收到

係咪轉投我湧嘅懷抱？

“我不會做出犧牲並擔任後備，這是不可能的。”安東尼說道，“為了讓這支球隊能夠奏效，我曾願意犧牲一切。我認為每個人都知道我已經在這裏幾乎犧牲了一切。”

話時話吾皇搶七輸過幾多次

同雷霆一樣，4-2

遲咩暮，轉個會組個4巨頭又番哂黎

我皇今晚嬴撚硬

對面第一節開始就會FOUL TROUBLE
三節收工

係，可以十二點先起身

Curry的三分球，是彩色的

我們勇士球迷，是幸福的

我意思係，全盛吾皇不論隊友如何，洗輸俾依隊溜馬？

留定位比我

好彩嘅我聽日開始已經唔洗再曬時間睇NBA

吾皇mola mola

咁就唔係犧牲哂所有野啦廢物melo

定啦銀仔會做野

仲有巴克利

即討here?

我皇要逆天改命

Yes 支持邊隊

我命由我不由天
天欲滅我我滅天

神燈定一燈乜7都爆

我買溜贏

吾皇 40 10 10

吾皇萬歲

橫: 惡撚過狗

橫：垃圾雷霆

lbj

上啊手足

今季得最後一場

請大家珍惜吾皇

講定先呢度好多反皇

ON9
呢部全部都係4JIM9同湧狗黎

其實禾都係

食c la 禾湧系+2gc

反皇

如果JAME 第一round出局東岸成個局勢都好好睇

而且終於可以FINAL 唔洗見到占狗

吾皇

On9 湧狗訓晒喇

仲同你捱夜睇波？不了

不可能的

湧Lm想睇全力jim

湧迷可以訓到西決鳥至少

Drose講呢句就配
你講呢句簡直侮辱哂所有被迫食老將底薪都要贏嘅人

手感唔洗出了

直接頒獎大家冇痛苦

工照返 飯照食

廢物無正選都叫sacrifice

法國成功過個D反而更加容易接受後備個D

因為都贏過哂
Wfc
打後備重爽
Hea又可以hea啲

慢慢ff

朕要逆天改命

吾皇已經練定罰球

有冇link可以睇吾皇

快d幫手燈定我皇

澳撚3點照睇 cav

捱夜睇波

#1

睇一陣就訓了

對唔住 眼殘

澳撚

希望吾皇半場搞掂, 可以早D訓

Ching 邊到

adelaide

係咪1：35 先開？

就當佢半場lead 25分，你真係放心訓？

搞掂人定比人搞掂

皇

一點

仲有10分鐘

請大家支持我皇
33歲啦 打得幾多得幾多

咁唔打j住

FEEL到是但一邊會大炒

我melb

半場 溜60:30騎？

條live link禁入去之後點禁

如果出局
唔知邊隊入final 呢

城市地方

有冇騎士撚係到
為我王護駕

手..

屌

想睇啲雞會點吹

占狗全面進場

我皇黑曬面

pacer foul trouble

十二個鍾前係湧
而家騎迷接手

#Cavs starting LeBron at point, Korver, Smith, Love and Thompson, who has played 24 minutes in first six games of series.

如果NBA打兩節騎戰績一定好好多

吓

終於放返愛打大前

希望K.LOVE 做到野

直接俾你

lue見到今日kerr奇兵突出想抄

非騎迷,但想睇 lbj carry

咁大膽出tt

牙LUE你係夠薑既

希望76快啲比人搞掂

我支持LBJ 不是騎士迷

我係溜就有咁快推咁快 逼tt落場

dllm做左咁耐cd rom，我要出黎護駕了

下一輪就比人4:0啦

你好似係我連登見過第三個巫迷

樓豬我地又要死埋一邊

TT無驚過

沾狗全面進場 差頭號粉絲

保皇黨全面進場

全部騎士手足出來返駕了

我係溜就想tt打足48

騎士支持區

有無人已經習慣左中場打J

猗士有球迷?

由當然騎士對魔術開始 迷上JAME

Lue算唔算大膽翻次
TT柒左成季都甩

四天王係時候歸位

勝利既算唔算

我皇上

太快

me

得15分鐘

唔係有咩做

今場應該會好睇過決賽

g7 LBJ，第一節LBJ+求撚其就得

都喺唔睇了 廢事同啲保皇黨世界大戰

我中場通常都同男朋友整返劑先

有無咁撚勁啊你地

[quote]騎士支持區[/quote]

Gay

我搵埋av都夠喎

呢場一定要睇
我皇肯定開無雙

LUE懶係大膽有戰術咁, 咪又係吾皇打足全場

屌，得15分鐘邊夠

你咁快另計

西波巫冇人鍾意

你用14分鐘搵AV 之後打一秒就出

屌你打丁打到咁撚快，出嚟嘅只有空虛

黑豹mode吾皇

唔係marvel果個on9黑豹

Jr Smith korver TT starting

夠啦又唔係簡老婆

個bg music

咁佢憑咩得寵

我都知冇可能,都係FF 下姐

護駕！！！！！

樓豬下次講明係中立球迷區得唔得

連登真係個個都痴線勁撚到

好緊張

勁恐怖

george hill 傷到幾時?

屌佢老味又出TT 係咪on9

其實出TT係為左拉返k love上pf

又想質疑牙盧d 戰術變陣

LET'S GO PACERS

一講又少少心郁

出啦

如果入波播wonderwoman bgm就好

屌奶星夜波真係全面進場

中場先，有好野醒你

TT

騎主場氣氛好到

騎個氣勢好強

開心ge係JR都係廢ge

More

終於唔係得我一個撐騎同吾皇

哭了

Lbj

勇先勁

po主場都無聲氣就死得啦

搶7都唔勁就真係返屋企算啦

兩隊都咁快嘅

Oladipo

想睇占士第一輪收皮

有無人睇緊

同雀勇比有d距離

大把人撐吾皇
但今日之後應該得你撐猗了

點解咁多人FF 騎士會出局

機會我諗得10-20%

吾皇君臨天下

4個圍love
都唔傳

love

笠air

雀有埋dress code 好正

笠隻閪手

on9咁都foul

Love仲係唔掂

d進攻衰過打2K

Love太夜眼瞓？

brickkkkkk

Air

笠

之前一早話左要出TT頂turner

air ball

打緊乜？

TT歸位 玩夠了

TT 唔該搶7醒神啲

有啲巴打咁快ge
我依家先8:30

刀系要靠吾蝗

屌你air ball

love終於入

笠終於入

F5

騎士可唔可以認真D呀 只靠JAMES

講真溜馬半場贏唔到4,50分都唔會贏到

占士開帝王PLAYOFF MODE
再加主場優勢
溜馬半場好多時倒水

溜馬班支持真係FF 溜馬LEAD唔LEAD到30分

我騎點分析都冇可能出局

希望love打返信心

TT好搶鏡

4jim9

oladipo好似無乜手感喎今場

歸位了各位師兄弟#

我感受到團結

屌你老母爆炸頭

又勇又占 禾到底係咩牙 好亂牙

點都會手緊既

依家先見love入

睇tt表演

pacers班友手軟

又俾love補返鑊

我騎GOGO

好耐冇睇沒咁安心,睇一場贏撚硬既波好開心

條友通常一場手感極好之後果場都食屎

love 超級air

Tt係咪留左一季力

Ching delay得好勁

猗已嬴
訓得

會唔會有痴線佬睇埋箭爵

Pacers做緊咩

我皇留比粉絲最後既表演

其實連登有無溜馬球迷

pacers 又唔識入波

大家要珍惜占屎
應該係今季最後一場

煲蛋

用手機睇
岩岩timeout 先回到

臨時溜馬fans

收皮啦

pacers 2號俾人放射3分

得印第安納先有

燈到KLove爆seed

一球姐

正常人唔會睇溜馬

勇士主場係嘈撚到有時旁述up乜都聽唔到

今日反占頂上

樓豬開定post都得

Collison未至於廢到要叫2號掛

玩夠了 要認真往死裏打了

好似總決賽咁

當TT 都訓醒場波已知結果

全隊pacers無手感 無人守到佔土

有無人同我一樣
真係打到搶7，本來想睇皇豬
但而家轉軚望皇過到

今晚反占既都係溜馬fans

人唔吠狗都笑啦

我皇

又唔洗咁快

繼續燈，唔好比佢停
Let's Go CAV

猗個23號幾勁 有無人知係邊個

黃蜂1:0溜馬

好似上年咁囉
finals最後一場先有貨交
話唔定今場都係最後一場先有貨交

暫時騎士好醒神,好既開始

撐占不過想睇佢輸

TT解放love，今場love要30+了

大家覺得cavs 最盡可以打到邊

lue一擺TT上正選就贏

啲防守

TT HUSTLE REBOUND

tt歸位

想喊啦我

我皇今場係咪要打足48分鐘
我怕佢頂唔順

吾皇今日係咁傳波嘅

儲左成年氣

tt

Tt訓醒啦

返黎喇TT

第一節傳波mode

屌佢終於似返個籃球猿

應該安排左想打起love仔

今晚佢開playoff mode

TT有貨真係贏一半

係無雙mode

Tt

Tt勁到

TT要爆

今晚有d料到

一陣打番起JR TT咁吾皇又可以入FINAL鳥

jr防守都好似ok 前幾場都係咁?

屌你老母LOVE真係好撚廢

Love係咪牛油到咁？

搶7都唔爆真係得Jabari條on9

騎咁撚醒神既

騎d防守

第一戰就垃圾時間😹😹😹

TT愈屌愈有貨

lue

TT>parker

點諗都唔覺得猗會一輪遊
就算打得幾柒都好銀仔都唔可以俾吾皇出局

JR TT

TT 傻撚咗？ 點解會咁

2球入曬

Tt 食撚左藥
第一節己經大炒

難打嗽

tt發威

真 我都覺

巧醒啊我騎

TT 6分 6板

食左禁藥

正喎自己整？0

TT...

TT 已經 6+6

成隊CLE咁唔同嘅

tt大賽球員

騎士無C籃球

原來咁多人迷占

上啊TT

Pacers 搶七先黎熄火
真係😹😹

應該可以早D訓鳥

TT痴撚線
成季打呢一場波

巴打 求原圖

搶7全面進場

kk 勁到

今日上曬水

第一次見騎咁醒神

tt

kk

TT又一個進攻籃板

kardashian never fail

主場優勢
占士playoff
溜馬個人犯規問題
TT JR 上哂身

你地班臨時溜馬Fans 話我知我騎點會輸

睇吾皇輸既可以去訓了

tt今日

頭先果球d ball movement
呢隊真係騎黎？

Tt搞乜撚野

睇黎TT好想打多倫多

final 個block之後開始迷

唔係 上次有巴打Share出黎

有冇手足想要

TT勁撚到

反占得細蚊仔先會

好正

Lance快點撩交打走lbj先

有你燈

我想要

屌你騎班撚屌

想要

占士應該好撚感動

終於唔洗我CARRY 你地仆街終於成材

連燈瘋狂吹奏 知之後會點了

反占既都係唔夠歷練

tt開始係咁吸o板

可想而知猗平時幾hea

Foj 都未出力己經10分差距😹😹😹

私家g 黎

上阿騎士

認真喎

如果jr tt上返prime

即刻由廢過騎1.0 變到唔錯嘅隊

我早幾個po po過

廢tt一節8+8

TT 7 reb

要啊

求*

屌你tt一早打番咁，洗咁絕鏡

TT等左咁耐就係要證明自己

班臨時溜馬狗FANS 係邊到呀

出黎俾我騎撚先啦

騎個陣好撚高

Flop king 又黎😹😹😹

又打9 james

又打9吾皇

tt第一中鋒

又打牙占個頭

又插

吾皇又被人打頭

foul out 啦

咁又傷

打中就收皮喇

Lbj同爛屎又黎

TT打48MIN會咩數據

又flop

又係佢地

占狗中槍咁

好撚好睇

新世代第一中鋒

爛屎真係十年如一日

直接飛群2啦

收皮啦Stephenson 好撚柒茅

打頭

想贏就要打暈我皇

吾皇生命籃球

Flop 撚到😂😂😂

@樓豬
下個PO叫保皇黨全面進場OK？？

原來吹耳仔個陣已經係幾年前既事
時間過得好快
lance 都轉過幾隊

打地鼠咁打

咁soft點打playoff

打哂頭都flop

打後腦

一落場就打頭

唔係吹F1丫嘛

講真lance真係好撚煩

班溜馬狗去哂邊呀

茅撚到仆街

你唔打中 撚有機會Flop咩

唔睇前因 屌後果

咁都f1?

我驚比保皇黨圍毆

咁都吹flagrant foul
我騎贏鳩硬😹😹

全部占粉

lance

跟rules打頭= f

但lance無心

點解no basket?

食T 啦屌佢老母

直接F2下年見啦

食T la!!!

點睇都似普通犯規

James成個pussy咁 hi下又訓晒地

呢球係用黎搵邊d人盲反既

俾人咁打法你死撚左那

今年收緊咗，打頭一定F

老 啦要訓下地休息

Ind 教練個樣成條蘇眉咁

打中個頭扮曬野咁

禾不嬲g持吾皇的

旁述都屌呢下call

2018仲有人反沾

吾皇罰球咁準ge

block人shot隻手唔郁既咩on9

Fuck off james !

冇人守到foj😹😹😹

個哨黑黑哋

剩係食t 無flagrant 咪算好

做撚晒畀猗啦

吾皇又係呢個位

睇吾皇演技 都係重要既一環

咁所以咪打到囉on9

Green good D

吾好咁快大炒ok?

title騎溜大戰即係一面倒

吾皇條拋物線高咗咁多

Lue 反應快到

成隊都精神

呢球做乜9

咁咪normal foul囉

差十分 成班友講到贏緊咁

唉 內心好矛盾
今年好想raptors 入決賽
但同時又幾鐘意我皇

細蚊仔夜就瞓覺啦

係贏緊十分 有咩問題？

因為真係贏硬
100% ball

咪係 真係打中頭喎

Just like TT

溜輸小過廿分當嬴啦

等睇tt腳軟

又唔係唔知騎倒水能力

blowout

差Love未回魂 快啲返來ok

溜打無戰術？

double team就行快兩步啦

Raptors今年打贏我皇

籃板痴漢TT

我皇輕輕鬆鬆11分

你要上多D玩具台啦

騎士班友快D醒同我皇贏埋佢

我蝗是100%的球

無皇就唔好睇
細龜打垃圾兄弟你睇埋我嗰份

成班個樣都淆晒

吾皇百發百中 歷史上playoffs 首次100%命中 同時30分以上球員

TT好醒神

希望西波龍可以贏到我皇 一洗西波之名

騎呢d防守會入到東決？

Lance肯定就無心，但打頭就要吹

即係佢其實都有d累

湯神醒神

Jokic 好波

我皇罰球場場唔同射姿

屌on9 hi下都flagrant?
占屎真係戲王扮撚哂野
唔怪得幾勁都係冇人respect

yes

Tt just like tt